落雨無帶遮未算慘

比d臭雞攞遮篤先最慘

叫人遮埋你咪得

如何避到死臭雞揾遮插人眼？

我米55 無呢個煩惱